［有圖］呢排d interview囡囡正撚到！！！

圖後補，等緊機會偷影佢

快

屌你老母呀

Blocked

睇唔到咩？

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎

我係佢表哥 唔係好親個隻

佢有少少低智個d唔好講啦

佢讀特殊學校個d都無謂提

不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三

佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢

佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

我代佢係呢度向大家道歉一聲

黑絲 摩牙

睇你肚腩家條女成腳都係毛？

弱智仔

冇d觀察力

一世人三兄弟，咁講野

個樣好細個，幾清純幾靚

大家唔好咁啦
其實係樓主用自拍鏡頭影 肚腩大得滯

連登仔真係好低質
有圖都仲講粗口

有d仲搵唔到對腳系邊=.=

好多人牙

本身條女矮，所以吾算幼

大熱天時地鐵企肥佬隔離一定好臭